岩岩深水埗站睇緊連登個絲打

記得唔好掛住聽歌上連登唔記得落車
高佬上

關鳩你事咩

毒撚真係好可怕

好地地上連登都要比痴漢開post 講